好賤呀你

你係我鐘意

但係我鐘意